{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_073076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "봉덕로"
    },
    "text": "鳳徳路\\n\n長さ1.22キロ、幅30mだ。往復6車線に1974年5月1日、道路名が制定された。道路名はこの道路が通過する鳳徳洞から由来している。起点で中央(チュンアン)大学で・デミョンロ・デドクロと続いて、イチョンロが南北に横切って通りながら、、終点でシンチョン大路と出会う。嶺大病院交差点には地下鉄1号線が通って嶺大病院駅と連携される。主要通過地域は南区鳳徳洞(鳳德洞)だ。嶺南(ヨンナム)大学医科大学や医療院、大韓結核協会の大邱(テグ)・慶尚北道支部、KT鳳徳ビル、南区庁、南山(ナムサン)市場、鳳徳市場などがある。デミョンロの顕忠路駅の近くには南部警察署・交通放送などの公共機関とカトリック神学校などがあり、中央(チュンアン)大学への交代駅近くには大邱教育大学校・カトリック文化館・南区総合社会福祉館がある。終点のシンチョン大路沿いにはジョギングコースや鉄棒・平均台・バスケットボール台など簡単な運動施設も用意されており、、軽く運動したり、散歩する市民たちに良い反応を得ており、青少年たちにも人気がある。ヒョソンロを通じて山の循環路に早ければ渓谷には録音が茂っている山の公園があるが、ケーブルカーに乗って展望台に上がれば、大邱(テグ)市内はもちろん、聖書(城西)と慶山(慶山)が一目で入って、プール・ゴルフ練習場・グンドジャン・子供の遊び場・図書館・博物館・野外音楽堂・植物園・射撃場などの施設が整っている。",
    "QA": [
        {
            "question": "鳳徳路の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "鳳徳路の長さは1.22キロです。"
        },
        {
            "question": "鳳徳路はいつ道路名が制定されましたか？",
            "answer": "鳳徳路の道路名は1974年5月1日に制定されました。"
        },
        {
            "question": "鳳徳路の主要通過地域はどこですか？",
            "answer": "鳳徳路の主要通過地域は南区鳳徳洞です。"
        },
        {
            "question": "鳳徳路の終点であるシンチョン大路にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "鳳徳路の終点であるシンチョン大路沿いにはジョギングコースや運動施設があります。"
        },
        {
            "question": "鳳徳路の近くにはどんな公共機関がありますか？",
            "answer": "鳳徳路の近くには南部警察署や交通放送などの公共機関があります。"
        },
        {
            "question": "鳳徳路を通っていくと、どんな施設がありますか？",
            "answer": "鳳徳路を通っていくと、大邱教育大学校やカトリック文化館などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "鳳徳路周辺にはどんな自然施設がありますか？",
            "answer": "鳳徳路周辺には山の公園や展望台などの自然施設があります。"
        },
        {
            "question": "鳳徳路の山の公園から展望台に行く方法はありますか？",
            "answer": "鳳徳路の山の公園から展望台にはケーブルカーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "鳳徳路の展望台からはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "鳳徳路の展望台からは大邱市内や聖書と慶山の景色が一望できます。"
        },
        {
            "question": "鳳徳路周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "鳳徳路周辺にはプールやゴルフ練習場、図書館、博物館などの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 376
    }
}